再創世紀點解唔拍古代版

阿旺: 司馬懿

唐文龍: 諸葛亮

ching點睇??

再造王者

微臣董昭先行告退

許許許